點走最安全集思廣益 同埋開POST 用TOPIC話俾機場手足知

有冇接載車?

機鐵仲早到機鐵啦好似唔停機場

記得唔好八達通

機鐵喺機場站無閘口

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear